牛陣 牛魔 牛涮鍋 牛角 一問

想問下係咪都係敘福樓集團？？ 黃傑龍？

牛魔最黃
牛角 牛涮鍋 中間偏黃
牛陣唔知

牛陣有喺Facebook睇過有人話藍
我唔會放首選咁囉

牛摩定牛魔？ shabu shabu 定燒肉？

尖沙咀嗰間牛魔 ？ 係嗰間嘅話就藍嘅

原來藍店真係可以無視限聚令［尖沙咀狗股東藍店］